有冇今年DSE學生開始緊張

知道好多手足都係今年dse
今年發生咁多事會唔會怕影響到成績，甚至要延遲一年

雖然好難專心到
但趁呢段時間温下書都好

溫書啦 考左先算 今年考既加油

考就考硬 當年sars照考

溫書自我隔離加油

其實4萬幾人
總有萬幾人考得比較好 呢班人咩情況都會考得比較好

認命同努力溫書

Mock 都未考完就停課

雖然我知加油係好廢既說話
但各位考生加油啦
我自己都衰過一次DSE，但無事的，大不了就重考或HD
知道你哋都好大壓力，好灰